Ze vonden Maria, zoals gebruikelijk, diep in de studie van grondige-bass en menselijke natuur; en had enkele fragmenten te bewonderen, en enkele nieuwe opmerkingen van afgesleten moraal te beluisteren.
